
 
 Niekto nám tu neustál tlak verejnosti. Napriek tomu, že SNS podporila prezidenta vo voľbách a aj vďaka nim je dnes stále vo svojej funkcii, on odmietol tento zákon z ich dielne podpísať. Či už to bolo na popud premiéra, alebo dal na otvorený list nezávislých poslancov zo Žiliny, alebo nebodaj ustúpil na výhrady protestujúcich, jednoducho tak učinil. Možno na to prišiel aj sám. 
 Škoda, že nie je v jeho kompetencii zakázať činnosť vykonávať verejnú funkciu, niektorým poslancom zapríčiňujúcim morálny a ekonomický úpadok našej krajiny. Ako si môže niekto dovoliť verejne nazvať študentov, ktorí si myslia, že tento zákon je len paškvil, feťákmi? Keby tak mohol prezident mávnutím čarovného prútika dať niekomu za štipku zdravého úsudku. Narážam na sálu plnú študentov, ktorí tlieskali na dané vulgarizmy predsedu národniarov. Nenechajme sa naďalej urážať. Bez ohľadu, na to, či je niekto ľavičiar alebo pravičiar, každý jeden z nás by mal pochopiť to, že miesto pre stranu, ktorá nás obyčajných občanov má za retardovaných by nemali byť vytvorené podmienky pre jej existenciu. Určite sa nájde 150 000 ľudí, ktorí budú voliť túto politicky nekultúrnu stranu. Zvýšená volebná účasť však môže odstaviť SNS na druhú koľaj na najbližšie 4 roky. Dajme najavo aj to, že niet tu miesta pre ľudí ako je Slota. Nenásytný, arogantný, vulgárny politik. Človek, ktorý vytvára vizitku o nás a našej krajine v zahraničí. Niekto kto ani nevie slová a meno autora hymny, za ktorú sa tak bije do hrude. Ten čo chcel utiecť do Rakúska z krajiny, ktorú tak miluje. Neudržateľný rečník vedie svoju stranu do záhuby a asi tak to aj cítil Rafaj, keď sa chcel ešte na poslednú chvíľu svojej politickej kariéry zapísať do análov slovenských právnych dejín. Celá strana sa akurát tak za posledné 4 roky pôsobenia v parlamente a na svojich ministerstvách zapísala asi len do tých našich ..... 
 
